笑波子哥哥好有型呀😍

你睇下你個死樣😂
我屋企隻生滋狗食緊屎個陣仲靚仔過你🤣

屌做乜撚野
好撚柒呀屌佢老母

邊撚個

冇人識佢喎

佢粒撚屌墨屎好出眾😎

我屌你老母啊

who?

天空城主

stop making stupid people famous

Boris B.B.

粒死人墨唔見左既

乜撚野笑波子，奶春子拉 屌

倒米

咁就袋左十幾萬

借問聲歷代城主
有無一位叫波子？

有時真係唔明點解呢d人都上到位

屌你老母 個樣好似含緊撚咁

正面好撚柒

笑波字搵百幾萬一年

達哥同一水平唔笑?

奔喪look

盲反到 眉清目秀白白淨淨幾靚仔啦

個LOOK似山賊多過大俠

嗯哈

點串佢樣衰都好
拍個19 廣告又唔知袋左幾多

笑波子哥哥住邊
我隻食屎狗見到佢張相起勢咁奶個MON😍

人地年薪百萬

famous? hes already on a fuking bus

呢條傻鳩幾撚時收皮

明明連登最多就係小學雞，都唔明點解會反佢

P左圖未

下下達呢句出黎係咪以為自己好撚型，連登清泉咁款？好撚cliche啊

邊個黎？

邊撚個？
但真係好撚柒

對眼生得好埋
仲有粒死人墨

柒撚到

人地比你班失敗者笑又點
靠拍埋啲on9片比小學雞睇
年薪就百幾萬
咁抵比我有機會都做啦
利申 失敗者

咁既撚屌老鼠樣有咁既機會確係難能可貴既

如果我冇上連登都唔會識呢條友
多得連登佢先咁紅

笑波子哥哥有無去你間小學到表演彈波子🤔

樓上成班都好撚酸 唔抵得人地搵咁多

岩呀
靠小學雞搵錢真係搵好多

馬嬲屎忽

以前伍乞衣個耳機事件可以令到佢收左下皮
點解呢條柒頭n咁多個post都未收皮

11位小學生是咪嬲緊笑波子原來咁似食屎狗😂

我都見到 好撚傻閪

肯定狗吠咁款

其實開個POST問班連登仔
問題係:俾人笑成世傻閪 但有百萬年薪
相反 一世做笑鳩傻閪果班人 但得20~40K人工

我相信好多人都想做傻閪

因為而家洗錢個班係小學雞
佢咪拍小學雞片

咁撚樣都可以拎黎做代言

好似馬雲，d 眼口鼻係晒中間，國字面

佢咁既樣我情願笑人傻閪個班😏

P走左粒墨?

仲要係山賊仔 一刀一隻個d🤣

On9仔黎，人地famous already la
連登仔咪繼續酸人囉，波子出到名就固然有佢獨特之處，未睇過就反人好低質

有幾多連登仔好樣過波子，單係金鐘m記果堆已經收晒皮啦

閣下一定好撚靚仔😍

把聲好柒

唔撚認得

太監咁撚樣

睇真啲又幾撚似九品芝麻官阿契爺

我好鐘意睇笑波子
笑波子d片好好笑又高質

樓主你死喇
喺小學雞陣地開post罵佢地個偶像

OK網絡公審！

面皮夠厚就出到名
佢把死人聲真係.....

越反越紅

高手事必要靚仔有型，呢啲只不過係你地依啲星斗市民一廂情願嘅諗法姐

好撚樣衰

Smilingboris

Key到咁撚樣衰

天空城係咪堅尼地城

唔明

柒到

停啦唔該，你班人係咪以為自己好把炮係making people famous啊？人地出得錢請佢係因為佢真係有號召力，無論你中唔中意佢，佢的確係有做代言人既實力，繼續用呢句廢話打j無意思，雖然連登圍爐係幾爽既

葉孤城
楚留香
陸小鳳
西門吹雪
笑波子

有料呀
一野抽晒兩邊
相當中立！

我都唔係咁中意佢，但佢真係搵到錢

代言費已袋 理撚得你

Yo 又係波子打波子機

成班毒撚唔抵得笑波子又靚仔又有才華

俊？邊撚到俊呀？睇過？邊撚到俊呀！屌你老母！

對佢冇好感
但樓豬有料可以自己落廣告

我點解要落廣告？

成班小學雞留意人

P撚到咁都咁樣衰

真係好型
張張相send比同學睇下先

啲屎都靚仔過佢

其實日日扮到好開心興奮咁拍片都幾撚累
不過佢過百年薪 可能真心興奮 唔洗扮出黎

樓主酸到 冇睇開波子d片唔會知佢有幾高質

很酸
又靚仔又有一大堆忠實FANS

佢粒銷魂墨屎就好似漆黑中既螢火蟲一樣
咁撚鮮明
咁撚出眾

人地做小丑搵幾皮個月

咁樓主呢？

我剛岩升小五🤤
哥哥你一定搵到好多錢🤔

民工樣

升中一了

嘩大哥哥🤤
照住細路我OK？

真係幾撚似喎

型到震

邊個黎？冇人識

人地連What's your name都唔識答但係搵十雞一個月
樓豬一年都唔知搵唔搵到十雞

你呢句真係好撚酸
你會唔會笑幼稚園靠小朋友賺錢？

愈屌愈紅，人地搵緊大錢喇傻閪樓主

拎幼稚園同依條蛋散做比較
你係得既

一個月零用得200

嗯

仲諗緊點解咁多正皮

推

戇撚鳩
屌柒佢叫刷存在感

大家咁話啦